<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="account_or_password_incorrect">အကောင့် ID သို့မဟုတ် စကားဝှက် မှားနေသည်</string>
    <string name="antispam">ဘလော့စာရင်း</string>
    <string name="app_name">Mi Mover</string>
    <string name="audio">အော်ဒီယို</string>
    <string name="audio_video_document">အော်ဒီယို၊ ဗီဒီယိုနှင့် မှတ်တမ်းများ</string>
    <string name="back">ယခင်သို့</string>
    <string name="btn_got_it">နားလည်ပါပြီ</string>
    <string name="btn_install_complete">တပ်ဆင်ပြီးပါပြီ။ ဤကူးပြောင်းမှုကို စတင်မည်။</string>
    <string name="button_finish">ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="button_import">တင်သွင်းမည်</string>
    <string name="button_return">နောက်ပြန်သွားရန်</string>
    <string name="button_scanning">ကို စကန်ဖတ်နေ…</string>
    <string name="button_send">ပေးပို့မည်</string>
    <string name="calllog">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း</string>
    <string name="cancel">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="cancel_moving_dialog_message">တင်သွင်းမှုကို ယခုပင် ရပ်ပစ်မလား။</string>
    <string name="cancel_moving_dialog_title">တင်သွင်းမှုကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="cannot_use_mi_huanji_button">နားလည်ပါပြီ</string>
    <string name="cannot_use_mi_huanji_summary">MIUI သည် အိုင်တမ်များကို အရန်သိမ်းဆည်းနေပုံ ရပါသည်။ Mi Mover က ကူးပြောင်းမှု စတင်ခြင်းကို ခွင့်ပြုရန်အတွက် လုပ်ဆောင်နေဆဲ အရန်သိမ်းဆည်းမှုများကို ရပ်တန့်ပါ သို့မဟုတ် သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
    <string name="cannot_use_mi_huanji_title">ယခုအချိန်တွင် လွှဲပြောင်း၍ မရသေးပါ</string>
    <string name="clear_old_task_failed">လုပ်ငန်းစဥ် အဟောင်းများကို ဖယ်ရှား၍ မရခဲ့ပါ</string>
    <string name="close_twice_auth_btn">လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ်ကို ပိတ်မည်</string>
    <string name="close_twice_auth_note">"မှတ်ချက် -
လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ မေးခွန်းအသစ်တစ်ခုကို ဖန်တီးခြင်းနှင့် သင့်မွေးနေ့ကို အတည်ပြုခြင်းများ ပြုလုပ်ပြီးနောက်တွင် သင်၏ Apple ID လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ် ပိတ်သွားပါမည်။ Apple ID အကောင့်စာမျက်နှာပေါ်တွင် လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ်ကိုပိတ်ရန် ရွေးစရာနေရာအား မတွေ့ရှိပါက ယင်းအား သင်ပိတ်၍ရမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="close_twice_auth_operation">"ပိတ်ရန် URL-
https://appleid.apple.com/#!&amp;page=signin သို့ သွားပါ"</string>
    <string name="close_twice_auth_step_1">၁. ကွန်ပျူတာတစ်လုံးလုံးပေါ်ရှိ ဘရောက်ဇာတစ်ခုခုမှတစ်ဆင့် appleid.apple.com သို့သွားပါ။</string>
    <string name="close_twice_auth_step_2">၂. လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ်ကို သင်ပိတ်လိုသည့် Apple ID အတွင်းသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်၍ အကောင့်ဆက်တင်များအတွင်းရှိ \"လုံခြုံရေး\" ကဏ္ဍသို့ သွားရောက်ပြီးနောက် \"တည်းဖြတ်မည်\" ကို ရွေးချယ်ပေးပါ။</string>
    <string name="close_twice_auth_step_3">၃. \"လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံး စနစ်ကို ပိတ်မည်\"အား တို့နှိပ်ပါ။ အတည်ပြုရန် နောက်တစ်ကြိမ် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="close_twice_auth_steps">Apple ID အတွက် လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ်ကို ပိတ်ရန် အောက်ပါအတိုင်းလုပ်ပါ -</string>
    <string name="close_twice_auth_tutor">Apple ID လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ်ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="close_vpn_summary">သင့်စက်ကို VPN နှင့် ချိတ်ထားပုံရသည်။ အခြားစက်များနှင့် ချိတ်နိုင်ရန် VPN ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="close_vpn_title">VPN ပိတ်ရန်</string>
    <string name="comma_seperator">"၊ "</string>
    <string name="connect_icloud_fail">iCloud သို့ ချိတ်မရပါ</string>
    <string name="connect_icloud_fail_tips">သင့် iCloud အကောင့်ကို စဖွင့်အသက်သွင်းထားပြီး ဖြစ်ရပါမည်။ သို့မဟုတ်ပါက သင့်အကောင့်ကို စဖွင့်အသက်သွင်းရန် icloud.com သို့သွားပြီး ညွှန်ကြားချက်များအတိုင်း လုပ်ဆောင်ပါ။</string>
    <string name="connect_wifi">Wi-Fi သို့ ချိတ်ဆက်မည်</string>
    <string name="connect_wifi_tip">ဤကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရပါ။ iCloud မှ အိုင်တမ်များကို တင်သွင်းရန် Wi-Fi သို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="connecting">ချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="connection_tips_activity_label">ပြဿနာစိစစ်အဖြေရှာခြင်း</string>
    <string name="connection_tips_other_message">"၁။ Mi ရွှေ့ပြောင်းသူနောက်ဆုံးဗားရှင်းကို စက်အဟောင်းတွင် ထည့်သွင်းထားရပါမည်။ Mi ရွှေ့ပြောင်းသူ နောက်ဆုံးဗားရှင်းကို GetApps မှ သို့မဟုတ် ဤလင့်(ခ်)သုံးပြီး ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်သည် - %1$s။
၂။ စက်အသစ်၏ ဟော့စပေါ့သည် Mi ရွှေ့ပြောင်းသူတွင် မပေါ်ပါက Wi-Fi ဆက်တင်ကို ဖွင့်ပြီး ထိုနေရာတွင် ၎င်းကို မြင်ရမရစစ်ပါ။ မြင်ရလျှင် ၎င်းကို တို့ပါ။
၃။ Mi ရွှေ့ပြောင်းသူသို့ ပြန်သွားပြီး ၎င်းဟော့စပေါ့အမည်ကို တို့ပါ။"</string>
    <string name="connection_tips_other_title">စက်အဟောင်းသည် ပြင်ပကုမ္ပဏီ Android ဖုန်း ဖြစ်ပါက -</string>
    <string name="connection_tips_owner_message">MIUI 11 စက်အားလုံးတွင် Mi ရွှေ့ပြောင်းသူကို မူလကပင် ထည့်ပြီးသား ပါရှိသည်။ သင့် MIUI ဗားရှင်း ဟောင်းနေပါက Mi ရွှေ့ပြောင်းသူ နောက်ဆုံးဗားရှင်းကို GetApps မှ သို့မဟုတ် ဤလင့်(ခ်)သုံးပြီး ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်သည် - %1$s။</string>
    <string name="connection_tips_owner_title">စက်အဟောင်းသည် Mi ဖုန်း ဖြစ်ပါက -</string>
    <string name="contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="current_user_not_supported_summary">လက်ရှိ စက်စနစ်တွင် ဒေတာများအား Mi ရွှေ့ပြောင်းစနစ် သုံးပြီး ရွှေ့ပြောင်းခြင်းကို ကန့်သတ်ထားသည်။</string>
    <string name="current_user_not_supported_title">အရာဝတ္ထုများ လွှဲပြောင်းမရပါ</string>
    <string name="dialog_backup_password_cancel">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="dialog_backup_password_change_machine_tips">စကားဝှက်ခံထားသော အရန်သိမ်းဆည်းမှုများကို လွှဲပြောင်း၍ ရနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ Mi Mover မသုံးမီ စကားဝှက် အရန်သိမ်းဆည်းခြင်းကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="dialog_backup_password_verify">အိုကေ</string>
    <string name="dialog_forbidden_use_tips">လောလောဆယ်တွင် တဘ်ဘလက်များသို့ သို့မဟုတ် တဘ်ဘလက်များမှတစ်ဆင့် ဒေတာကူးပြောင်းခြင်းကို Mi Mover က ပံ့ပေးထားခြင်း မရှိသေးပါ။</string>
    <string name="dialog_rating_desc_ask">Mi Mover ကို မည်သို့သဘောရသနည်း။</string>
    <string name="dialog_rating_desc_less">ကျွန်ုပ်တို့၏ အက်(ပ်)ကို တိုးတက်အောင်လုပ်နိုင်မည့် နည်းလမ်းများ အကြံပေးလိုသလား။</string>
    <string name="dialog_rating_desc_perfect">ကျေးဇူးတင်ပါသည်။ GetApps ရှိ Mi Mover ကိုလည်း အမှတ်ပေးလိုသလား။</string>
    <string name="dialog_rating_title">Mi Mover ကို အမှတ်ပေးရန်</string>
    <string name="dialog_request_network_btn_negative">ထွက်မည်</string>
    <string name="dialog_request_network_btn_positive">သဘောတူပါသည်</string>
    <string name="dialog_request_network_message">"Mi Mover မှ ကြိုဆိုပါသည်။ သင့်စက်အဟောင်းမှ ဒေတာများအား စက်အသစ်တစ်လုံးသို့ ကူးပြောင်းရန်အတွက် ဤအက်ပ်ကို သင်အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။
ကျွန်ုပ်တို့သည် သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို သက်ဆိုင်ရာဥပဒေများ၊ စည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများ၊ ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒများနှင့်အညီ ကာကွယ်ပါမည်။ Mi Mover အား အင်တာနက်နှင့်ချိတ်ဆက်ပေးရန် လိုအပ်ပါသည်။ ထို့အပြင် သင့်ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များကို စုဆောင်းရန်အတွက် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကိုလည်း လိုအပ်ပါသည် - Wi-Fi အဖွင့်/အပိတ်လုပ်ရန်၊ သင့်အဆက်အသွယ်များ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း၊ SMS၊ MMS နှင့် အော်ဒီယိုအသံမှတ်တမ်းများ သုံးခွင့်ရရန်နှင့် ကူးပြောင်းရန်။"</string>
    <string name="dialog_request_network_message_extra">ဤသို့သော ခွင့်ပြုချက်များကို ပေးအပ်ရန် သို့မဟုတ် သင်၏ ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များကို မျှဝေရန်နှင့် အွန်လိုင်းတင်ရန် သင်သဘောမတူလျှင် ဤအက်ပ်ကို သင်အသုံးပြုနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ ဤသို့သော ဖြစ်ရပ်တွင် ဤအက်ပ်ကို ဖြုတ်ချရန် သို့မဟုတ် ဆက်တင်များအတွင်း၌ ခွင့်ပြုချက်များ ကန့်သတ်ရန် သင်ရွေးချယ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="dialog_tip_upgrade_summary">Mi Mover မှာ အလွန်ဟောင်းနေပုံ ရပါသည်။ ဖိုင်များ ကူးပြောင်းနိုင်စေရန်အတွက် Mi Mover နောက်ဆုံးထွက်ဗားရှင်းကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="dialog_tip_upgrade_title">Mi Mover ကို အပ်ဒိတ်လုပ်မည်</string>
    <string name="dialog_version_summary_tip">ဘာတွေထူးခြားသလဲ −</string>
    <string name="dialog_version_title_tip">အပ်ဒိတ် လုပ်နိုင်ပါပြီ</string>
    <string name="document">မှတ်တမ်းမှတ်ရာများ</string>
    <string name="err_authentication_failed">အထောက်အထား မပြနိုင်ပါ</string>
    <string name="err_bakfile_broken">ဤအရန်သိမ်းခြင်းအား သုံး၍ မရပါ။</string>
    <string name="err_bakfile_not_exist">အရန်သိမ်းထားသောဖိုင် မရှိပါ။</string>
    <string name="err_binder_died">အက်ပ်သည် မမျှော်လင့်ဘဲ ရပ်တန့်သွားသည်။</string>
    <string name="err_low_storage">သိုလှောင်ရန်နေရာ မလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="err_no_gms">အက်ပ် ဗားရှင်း မကိုက်ညီပါ။ ဤအက်ပ်အား သီးခြား ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="err_not_allow">မပံ့ပိုးထားပါ</string>
    <string name="err_pkg_not_exist">အက်ပ်ကို ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="err_unknown">အမည်မသိအမှား</string>
    <string name="err_user_abort">သုံးစွဲသူက ပယ်ဖျက်ခဲ့သည်။</string>
    <string name="err_version_too_old">အရန်သိမ်းဆည်းထားသောဖိုင်သည် ဟောင်းလွန်းနေသည်။</string>
    <string name="err_version_unsupported">အရန်သိမ်းခြင်းဗားရှင်းကို ပံ့ပိုးမှု မပေးထားပါ။</string>
    <string name="error_permissions">ပြက္ကဒိန်သို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ရရန် လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်များ ဤအက်ပ်တွင် မရှိပါ။ ဆက်လုပ်ရန်အတွက် ဆက်တင်များသို့သွား၍ ခွင်ပြုချက်များကို စစ်ဆေးပေးပါ။</string>
    <string name="failed_description">မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="faq">မေးလေ့ရှိသော မေးခွန်းများ</string>
    <string name="finished">ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="get_known_tip">ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ</string>
    <string name="group_info_scanning">ကို တွက်ချက်နေ…</string>
    <string name="guest_hint_connect_new_device">ချိတ်လိုသော စက်အသစ်ကို တို့ပါ။</string>
    <string name="guest_install_app_hint_ensure">ဒေါင်းလုတ်လုပ်မည်</string>
    <string name="guest_install_app_hint_summary">Mi Mover ဗားရှင်းအသစ်သည် ဤစက်တွင်တပ်ဆင်ထားသည့် တစ်ခုနှင့် ကိုက်ညီခြင်း မရှိပါ။ ဗားရှင်းအသစ်ကို ဒေါင်းလုတ်ရယူ၍ တပ်ဆင်ပေးပါ။</string>
    <string name="guest_install_app_hint_title">Mi Mover ဗားရှင်း အသစ်ကို ဒေါင်းလုတ်ရယူပါ</string>
    <string name="guest_unfinished_task_alert_btn_negative">ပြန်စမည်</string>
    <string name="guest_unfinished_task_alert_btn_positive">ဆက်လုပ်မည်</string>
    <string name="guest_unfinished_task_alert_message">ကူးပြောင်းမှုလုပ်ငန်းစဉ်များ ပြီးဆုံးခဲ့ပုံ မရပါ။ ဆက်ကူးမလား။</string>
    <string name="guest_unfinished_task_alert_title">မပြီးဆုံးသေးသော လုပ်ငန်းစဥ်များ</string>
    <string name="hide_password_description">စကားဝှက်ကို ဖျောက်ထားမည်</string>
    <string name="host_boot_installation_bottom_tips">Mi Mover ကို ရှာမတွေ့ဘူးလား။ ဒေါင်းလုတ်ရယူရန် ထိနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="host_boot_installation_button">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="host_boot_installation_content">"သင့်စက်အဟောင်းပေါ်မှ ဆက်တင်များအတွင်းသို့ သွားရောက်ပါ။
၂။ \"Mi Mover\" အား ရှာဖွေရေး ဘားတန်းအတွင်းသို့ ထည့်သွင်းပါ။
၃။ ရှာဖွေမှုရလဒ်အတွင်းရှိ \"Mi Mover\" ကို တို့နှိပ်ပါ။"</string>
    <string name="host_boot_installation_dialog_message">သင့်စက်အဟောင်းပေါ်ရှိ Mi Mover ဗားရှင်းသည် ဤတွင် တပ်ဆင်ထားသည့်တစ်ခုနှင့် ကိုက်ညီခြင်း မရှိပါ။ သင့်စက်အဟောင်းပေါ်မှ Mi Mover ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="host_boot_installation_first_title">သင့်စက်အဟောင်းပေါ်တွင် Mi Mover ကို ဖွင့်လိုက်ပါ</string>
    <string name="host_boot_installation_message">သင့်စက်အဟောင်းပေါ်တွင် သင်တွေ့ရသည့် စာမျက်နှာကို ရွေးချယ်ပေးပါ။ Mi Mover ဗားရှင်းဟောင်းကို အသုံးပြုနေခြင်းဖြစ်ပါက ယင်းကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပုံအကြောင်းအား ကျွန်ုပ်တို့က ပြောပြပေးပါမည်။</string>
    <string name="host_boot_installation_second_title">Mi Mover ဗားရှင်းကို အတည်ပြုမည်</string>
    <string name="host_boot_installation_step_one_messege">ဆက်တင်များအတွင်းသို့သွား၍ ရှာဖွေဘားတွင် \"Mi Mover\" ကို ထည့်သွင်းပြီး ရှာဖွေမှုရလဒ်များအတွင်းမှ \"Mi Mover\" ကို ထိနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="host_boot_installation_step_one_title">၁။ သင့်စက်ပေါ်မှ Mi Mover ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="host_boot_installation_step_two_title">၂။ သင့်စက်အဟောင်းပေါ်တွင် သင်တွေ့မြင်ရသော စာမျက်နှာကို ရွေးချယ်ပေးပါ။</string>
    <string name="host_boot_installation_tips">Mi Mover ကို ရှာမတွေ့ပါ။ ဒေါင်းလုတ်ရယူရန် တို့နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="host_connect_timeout_tip">အချိန်ကြာကြာချိတ်မရပါ</string>
    <string name="host_dialog_install_button">အခြားစက်တွင် ထည့်ရန်</string>
    <string name="host_dialog_known_button">နာလည်ပါပြီ</string>
    <string name="host_dialog_message">တစ်ဖက်မှစက်တွင် Mi Mover နောက်ဆုံးဗားရှင်းထည့်ထားမှ စက်နှစ်လုံးကို ချိတ်ဆက်နိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="host_dialog_title">အချိန်ကြာကြာချိတ်မရပါ</string>
    <string name="host_memory_insuff_cancel">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="host_memory_insuff_confirm">နောက်တစ်ကြိမ် ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="host_memory_insuff_summary">ကူးပြောင်းမှုတစ်ခု စတင်ရန်အတွက် ဤစက်ပစ္စည်းအသစ်ပေါ်တွင် သိုလှောင်ရန် နေရာလွတ် အလုံအလောက် မရှိပါ။</string>
    <string name="host_memory_insuff_title">သိုလှောင်ရန်နေရာ မလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="hsa_code_null">အတည်ပြုကုဒ် ဗလာဖြစ်၍ မရပါ</string>
    <string name="hsa_input_tip">သင်၏ Apple ID သည် လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ်ကို အသုံးပြုထားပါသည်။ အတည်ပြုကုဒ် ရိုက်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="hsa_send_again">ထပ်မံပေးပို့ပါ</string>
    <string name="hsa_send_again_countdown">ထပ်မံပေးပို့ပါ (%ds)</string>
    <string name="hsa_send_failed">အတည်ပြုကုဒ် ပေးပို့၍မရပါ။ တစ်မိနစ် သို့မဟုတ် နှစ်မိနစ်မျှ စောင့်ဆိုင်းပြီးမှ ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="hsa_sending">ကို ပေးပို့နေ…</string>
    <string name="hsa_tip_message">ဤအတည်ပြုကုဒ်နံပါတ်ကို သင်လက်ခံရရှိခြင်းမရှိပါက သင်၏ Apple စက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ iCloud အတွင်းသို့ အကောင့်ဝင်ရောက်ထားခြင်းရှိ/မရှိ အသေအချာ စစ်ဆေး၍ အကောင့်ဝင်ထားပေးပါ။</string>
    <string name="hsa_tip_message_shutdown_hsa">လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ်ကို ဘယ်လိုပိတ်ရမလဲ</string>
    <string name="hsa_tip_title">အကူအညီ</string>
    <string name="hsa_verify_failed">လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ် အလုပ်မဖြစ်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="hsa_verify_failed_message">လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ် အလုပ်မဖြစ်ခဲ့ပါ။ နောက်တစ်ကြိမ် ကြိုးစားကြည့်နိုင်ပါသည် သို့မဟုတ် လုံခြုံရေးနှစ်ထပ်သုံးစနစ်ကို ပိတ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="hsa_verify_retry">ပြန်ကြိုးစားကြည့်မည်</string>
    <string name="hsa_verify_shutdown">ပိတ်မည်</string>
    <string name="icloud_data_importing">ကို တင်သွင်းနေ…</string>
    <string name="icloud_how_to_backup_tip_steps">"သတိပြုရန်
၁. iOS စက်တစ်လုံးမှ အိုင်တမ်များ တင်သွင်းရန် နောက်ဆုံးပြုလုပ်ထားသော အရန်သိမ်းဆည်းမှုကို အသုံးပြုပါ သို့မဟုတ် ကူးပြောင်းမှု မစတင်မီတွင် အိုင်တမ်အားလုံးကို တူအောင်ညှိထားပါ။"</string>
    <string name="icloud_how_to_backup_tip_steps_two">၂. သင်၏ Apple ID နှင့် စကားဝှက်အား ဆိုင်းအင်ဝင်ရန်အတွက်သာ အသုံးပြုသွားပါမည်။ Mi Mover က ယင်းတို့ကို သိုလှောင်ထားခြင်း သို့မဟုတ် မှတ်တမ်းတင်ထားခြင်းပြုမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="icloud_login_title">iCloud သို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ</string>
    <string name="icloud_need_sync">တင်သွင်းရန် အိုင်တမ်များကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="icloud_need_traffic_message">Wi-Fi ချိတ်ဆက်ထားခြင်း မရှိပါ။ iCloud မှ အိုင်တမ်များ တင်သွင်းရန် မိုဘိုင်းဒေတာကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="icloud_need_traffic_title">မိုဘိုင်းဒေတာ အသုံးပြုနေသည်</string>
    <string name="icloud_need_wifi_message">Wi-Fi ချိတ်ဆက်ထားခြင်း မရှိပါ။ iCloud မှ ဒေတာများ တင်သွင်းရန် Wi-Fi ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="icloud_need_wifi_title">Wi-Fi သို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="icloud_signin_fail">ဆိုင်းအင်ဝင်လို့ မရပါ</string>
    <string name="icloud_signin_fail_message">လုံခြုံရေးအကြောင်းတရားများအရ သင်၏ apple ID ကို လော့ချလိုက်ပါသည်။ iforgot.apple.com သို့သွား၍ ညွှန်ကြားချက်များအတိုင်း လိုက်နာဆောင်ရွက်ပါ။</string>
    <string name="icloud_start_now">မိုဘိုင်းဒေတာ သုံးမည်</string>
    <string name="icloud_verify_tips">သင့် iOS စက်တွင် \"ခွင့်ပြုရန်\" ကို တို့ပြီး ပေါ်လာသော ကုဒ်နံပါတ်ကို ဤနေရာတွင်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="im_recipient">ကျွန်ုပ်သည် လက်ခံသူဖြစ်သည်</string>
    <string name="im_sender">ကျွန်ုပ်သည် ပေးပို့သူဖြစ်သည်</string>
    <string name="image">ပုံများ</string>
    <string name="import_again">ပြန်လည်တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="import_data_from_icloud">iCloud မှ ဒေတာများ တင်သွင်းမည်</string>
    <string name="install_app_dialog_title">အနီးအနားတွင် စက်များမတွေ့ပါ</string>
    <string name="install_app_link_text">စက်အဟောင်းသည် အဘယ်ကြောင့် ဟော့စပေါ့ ချိတ်မရသနည်း။</string>
    <string name="install_app_message">"အချိန်အတော်ကြာသည်အထိ သင့်စက်အသစ်ကို ရှာဖွေနိုင်ခြင်း မရှိပါက အောက်ပါတို့ကို လုပ်ဆောင်ပါ -
၁. သင့်စက်အသစ်ပေါ်တွင် Mi Mover ကို တပ်ဆင်ထားခြင်းရှိ/မရှိ စစ်ဆေးပါ။
၂။ စက်နှစ်လုံးအား နီးကပ်သောနေရာတွင် အတူတကွထားပါ။"</string>
    <string name="install_app_new_title">ဤစက်အသစ်ပေါ်တွင် Mi Mover ကို တပ်ဆင်ရန် QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="install_app_old_title">ဤစက်အဟောင်းပေါ်တွင် Mi Mover ကို တပ်ဆင်ရန် QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="install_app_to_another_phone_content">သင့်စက်အသစ်ပေါ်တွင် Mi Mover ကို တပ်ဆင်ပါ</string>
    <string name="install_complete_count_down_time">အောင်မြင်စွာ ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ။ (%1$d) ရွှေ့ပြောင်းခြင်း စနေပါပြီ</string>
    <string name="install_new_app_link_text">သင့်စက်အသစ်ပေါ်တွင် Mi Mover ကို တပ်ဆင်ပါ။ တပ်ဆင်ရန် တို့နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="international_new_trans_intro_desc_8">စာသားမက်ဆေ့(ချ်)များကို မရွှေ့ပြောင်းနိုင်ခြင်းမှာ တွဲသုံးမရခြင်းပြဿနာများကြောင့် ဖြစ်နိုင်သည်။ ပြင်ပကုမ္ပဏီအက်(ပ်)များတွင် လုံခြုံရေးကြောင့် ၎င်းတို့ အက်(ပ်)ဒေတာများကို ရွှေ့ပြောင်းရာ၌ ကန့်သတ်ထားခြင်းဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="international_new_trans_intro_question_8">၈။ အဘယ်ကြောင့် ပြင်ပကုမ္ပဏီ အက်(ပ်)အချို့မှ စာသားမက်ဆေ့(ချ်)များနှင့် အက်(ပ်)ဒေတာများကို မရွှေ့ပြောင်းနိုင်သနည်း။</string>
    <string name="international_scanner_send_dialog_message">ပြင်ပကုမ္ပဏီ အက်(ပ်)အချို့မှ စာသားမက်ဆေ့(ချ်)များနှင့် အက်(ပ်)ဒေတာများကို မရွှေ့ပြောင်းနိုင်ပါ။ ရွှေ့ပြောင်းနေစဉ် Wi-Fi ပိတ်ခြင်း သို့မဟုတ် ကွန်ရက်ပြောင်းခြင်း မလုပ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="lack_perm_msg">Mi Mover သည် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကို လိုအပ်ပါသည် - &lt;b>%s&lt;/b>။</string>
    <string name="lack_perm_title">လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="launcher">မူလမျက်နှာပြင် အပြင်အဆင်</string>
    <string name="less_than_1_minute">၁ မိနစ်ထက်နည်းသော</string>
    <string name="loading_data">ခဏစောင့်ပါ…</string>
    <string name="login">ဆိုင်းအင်ဝင်မည်</string>
    <string name="login_failed">ဆိုင်းအင်ဝင်၍ မရပါ။ ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="logining">အကောင့်ဝင်နေသည်…</string>
    <string name="main_button_continue">ဆက်လုပ်မည်</string>
    <string name="main_button_quit">ထွက်မည်</string>
    <string name="main_chooser_item_android_mi">Xiaomi ဖုန်းတစ်လုံးမှ တင်သွင်းသည်</string>
    <string name="main_chooser_item_android_others">အခြား အန့်ဒရိုက်ဖုန်းတစ်လုံးမှ တင်သွင်းသည်</string>
    <string name="main_chooser_item_ios">iPhone မှ တင်သွင်းသည်</string>
    <string name="main_chooser_title">စက်အဟောင်းကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="message_request_package_stats_perm">ဆက်တင်များကို ဖွင့်ရန် \"ဆက်လုပ်မည်\" ကိုတို့နှိပ်ပြီးနောက် Mi Mover အတွက် လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်များကို ပေးအပ်ပါ။</string>
    <string name="miui_need_location_permission_summary">အနီးနားရှိ စက်ပစ္စည်းများကို ရှာဖွေနိုင်စေရန်အတွက် Mi Mover အား သင့်တည်နေရာကို ရယူကြည့်ရှုခွင့်ပြုပါ။ ဤခွင့်ပြုချက်ကို သင်မပေးလျှင် Mi Mover အား သင်သုံးစွဲနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="miui_need_location_permission_title">တည်နေရာကို ရယူကြည့်ရှုခွင့်ပြုမည်</string>
    <string name="miui_need_open_high_accuracy_summary">အနီးနားရှိ စက်ပစ္စည်းများကို ရှာဖွေနိုင်စေရန်အတွက် Mi Mover အား \"တိကျမှုမြင့်မားသော တည်နေရာပြမုဒ်\" အတွင်းရှိ သင့်တည်နေရာကို ရယူကြည့်ရှုခွင့်ပြုပါ။ ဤခွင့်ပြုချက်ကို သင်မပေးလျှင် Mi Mover အား သင်သုံးစွဲနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="miui_need_open_high_accuracy_title">တိကျသော တည်နေရာ အချက်အလက်ကို ကြည့်ရှုခွင့်ပြုမည်</string>
    <string name="mms">MMS</string>
    <string name="mms_contacts_calllog">မက်ဆေ့ချ်များ၊ အဆက်အသွယ်များနှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း</string>
    <string name="name_password_not_consistent">သင်ထည့်သွင်းလိုက်သည့် Apple ID နှင့် စကားဝှက်မှာ မကိုက်ညီပါ</string>
    <string name="need_location_permission_confirm">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="need_location_permission_summary">အနီးနားရှိ စက်ပစ္စည်းများကို ရှာဖွေနိုင်စေရန်အတွက် Mi Mover အား သင့်တည်နေရာကို ရယူကြည့်ရှုခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="need_location_permission_title">လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="need_more_memory_cacel">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="need_more_memory_confirm">Cleaner</string>
    <string name="need_more_memory_summary">"သိုလှောင်ရုံနေရာလွတ် အလုံအလောက် မရှိတော့ပါ။ လွှဲပြောင်းခြင်းမပြုမီတွင် ချုံ့ထားသော ပက်ကေ့ချ်များ ဖန်တီးရန်အတွက် Mi Mover သည် နောက်ထပ်နေရာလွတ် %1$s လိုအပ်ပါသည်။ 
၁။ အရေးကြီးသော အိုင်တမ်များကိုသာ လွှဲပြောင်းရန် ကြိုးစားကြည့်ပါ။
၂။ ဒေတာများစွာပါဝင်သော အက်ပ်များကို မရွေးပါနှင့်။
၃။ နေရာလွတ်ဖန်တီးရန် Cleaner ကို အသုံးပြုပါ။"</string>
    <string name="need_more_memory_title">သိုလှောင်ရန်နေရာ မလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="new_app_name">ဗားရှင်းအသစ်</string>
    <string name="new_main_activity_label">Mi Mover</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_2">Mi ရွှေ့ပြောင်းသူဗားရှင်းအသစ်တွင် စကားဝှက်ထည့်ရန်မလိုပါ။ စက်အဟောင်းတွင် Mi ရွှေ့ပြောင်းသူကို ဖွင့်ပြီး \"ကျွန်ုပ်က ပို့သူပါ\" ကို တို့ပါ။ ၎င်းနောက် ချိတ်လိုက်သော ဟော့စပေါ့အမည်ကို တို့ပါ။</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_3">Mi ရွှေ့ပြောင်းသူသည် စက်အသစ်သို့ မပို့မီ စက်အဟောင်းတွင် ရွှေ့ပြောင်းပက်ကေ့တစ်ခု ပြုလုပ်ရန် နေရာလွတ်လိုသည်။ ရှေ့ဆက်နိုင်ရန်အတွက် နေရာလွတ်ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_4">စက်၊ စနစ်နှင့် အက်(ပ်)ဗားရှင်းတို့ တွဲသုံးရာတွင် အဆင်မပြေမှုများရှိနိုင်သောကြောင့် အက်(ပ်)အချို့ကို အောင်မြင်စွာ ရွှေ့ပြောင်းမရခြင်းဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_5">အချို့အက်(ပ်)များ (ဥပမာ - ငွေကြေးဝန်ဆောင်မှုများနှင့် ငွေပေးချေကိရိယာများ) တွင် လုံခြုံရေးကြောင့် စကားဝှက်များကို အောင်မြင်စွာ မရွှေ့ပြောင်းနိုင်သနည်း။</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_6">သင့် Mi ဖုန်းအသစ်တွင် ထိုသို့ပြုလုပ်နိုင်သော ခွင့်ပြုချက် မရှိခြင်းဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_7">Mi ရွှေ့ပြောင်းသူသည် သင်ထွက်သွားသည့်နေရာမှ ပြန်ဆက်လုပ်ပါမည်။ သို့သော် သင့်စက်တွင် တွဲသုံးနိုင်မှုဆိုင်ရာ ပြဿနာများရှိပါက ရွှေ့ပြောင်းလက်စကို ပြန်မရဘဲ အစမှပြန်လုပ်ရန် လိုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_8">ရွေ့ပြောင်းစဉ်တွင် စက်အဟောင်းမှ WeChat မှတ်တမ်းသည် စက်အသစ်မှ WeChat မှတ်တမ်းအပေါ်အုပ်လိုက်သောကြောင့်ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_new">၁။ စက်အသစ်ရှိ Mi ရွှေ့ပြောင်းသူသည် နောက်ဆုံးပေါ်ဖြစ်ရန်လိုသည်။ Mi ရွှေ့ပြောင်းသူ နောက်ဆုံးဗားရှင်းကို GetApps တွင် သို့မဟုတ် ဤလင့်(ခ်)တွင် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်သည် - %1$s။</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_new_click">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_old">၂။ ဟော့စပေါ့သည် Mi ရွှေ့ပြောင်းသူတွင် မပေါ်သေးပါက Wi-Fi ဆက်တင်ကို ဖွင့်ပြီး ထိုနေရာတွင် ၎င်းကို မြင်ရမရစစ်ပါ။ မြင်ရပါက Mi ရွှေ့ပြောင်းသူသို့ ပြန်သွားပြီး ဟော့စပေါ့အမည်ကို တို့ပါ။</string>
    <string name="new_trans_intro_question_1">၁။ စက်အသစ်၏ ဟော့စပေါ့ကို စက်အဟောင်းတွင် အဘယ်ကြောင့် မမြင်ရသနည်း။</string>
    <string name="new_trans_intro_question_2">၂။ ဟော့စပေါ့ စကားဝှက်က ဘာလဲ။</string>
    <string name="new_trans_intro_question_3">၃။ စက်အဟောင်းတွင် နေရာမလုံလောက်ဟု အဘယ်ကြောင့် ပြောသနည်း။</string>
    <string name="new_trans_intro_question_4">၄။ အက်(ပ်)အားလုံးကို အဘယ်ကြောင့် အောင်မြင်စွာ မရွှေ့ပြောင်းနိုင်သနည်း။</string>
    <string name="new_trans_intro_question_5">၅။ ပြင်ပကုမ္ပဏီအက်(ပ်)အကောင့်အချို့၏ စကားဝှက်များကို အဘယ်ကြောင့် အောင်မြင်စွာ မရွှေ့ပြောင်းနိုင်သနည်း။</string>
    <string name="new_trans_intro_question_6">၆။ ပြင်ပကုမ္ပဏီစက်တစ်ခုမှ အက်(ပ်)ဒေတာများကို အဘယ်ကြောင့် အောင်မြင်စွာ မရွှေ့ပြောင်းနိုင်သနည်း။</string>
    <string name="new_trans_intro_question_7">၇။ ရွှေ့ပြောင်းရင်းတန်းလန်း Mi ရွှေ့ပြောင်းသူထဲမှ ထွက်လိုက်ပါက အစမှ ပြန်လုပ်ရန်လိုပါသလား။</string>
    <string name="new_trans_intro_question_8">၈။ စက်အသစ်တွင် အဘယ်ကြောင့် WeChat မှတ်တမ်း ပျောက်သွားပါသနည်း။</string>
    <string name="new_wait_link_first">"၁။ စက်အဟောင်းတွင် Mi ရွှေ့ပြောင်းသူကို ဖွင့်ပါ။
၂။ \"ကျွန်ုပ်က ပို့သူဖြစ်သည်\" ကို နှိပ်ပြီး ခေတ္တစောင့်ပါ။
၃။ စက်အဟောင်းတွင် အောက်ပါ ဟော့စပေါ့ကို ရွေးပါ။"</string>
    <string name="next">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="no_more_memory_title">Mi Mover သည် ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်၌ စက်အတွင်း အရန်သိမ်းဆည်းမှုတစ်ခု ဖန်တီးရန် လိုအပ်နေပါသည်။ အရန်သိမ်းဆည်းမှုတစ်ခုကို ယခုဖန်တီးရေးအတွက် သိုလှောင်ရန်နေရာ မလုံလောက်ပါ။ နေရာတစ်ချို့အား ဦးစွာရှင်းလင်းပေးပါ။</string>
    <string name="note">မှတ်စုများ</string>
    <string name="nothing_chosen">အိုင်တမ်များကို ဦးစွာ ရွေးပါ</string>
    <string name="notif_icloud_canceled_summary">ပယ်ဖျက်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="notif_icloud_canceling_summary">ကို ပယ်ဖျက်နေ…</string>
    <string name="notif_icloud_import_title">iCloud မှ ဒေတာ တင်သွင်းနေသည်</string>
    <string name="notif_icloud_loaded_summary">ကို စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="notif_icloud_loading_summary">ဒေတာကို တင်နေသည်…</string>
    <string name="notif_icloud_logining">iOS စက်ဟောင်း၏ iCloud အကောင့်သို့ ဆိုင်းအင်ဝင်နေသည်…</string>
    <string name="notif_icloud_need_wifi_summary">Wi-Fi စောင့်နေသည်</string>
    <string name="notif_icloud_saved_summary">အောင်မြင်စွာ တင်သွင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="notif_icloud_saving_summary">ဒေတာများကို ပြန်လည်ရယူနေသည်…</string>
    <string name="notification_trans_finish_receive_message">ဒေတာအားလုံးကို အောင်မြင်စွာ လက်ခံရရှိခဲ့ပါသည်။ ရလဒ်များကို ကြည့်ရန် တို့နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="notification_trans_finish_receive_title">ဒေတာကို အောင်မြင်စွာ လက်ခံရရှိခဲ့ပါသည်</string>
    <string name="notification_trans_finish_send_message">ဒေတာအားလုံးကို အောင်မြင်စွာ ပေးပို့ပြီးပါပြီ။ ရလဒ်များကို ကြည့်ရန် တို့နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="notification_trans_finish_send_title">ဒေတာကို အောင်မြင်စွာ ပေးပို့ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="notification_trans_interrupt_message">ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်သွားသည်။ ကို ပြန်ချိတ်ဆက်ရန် ကြိုးပမ်းနေ…</string>
    <string name="notification_trans_interrupt_title">ကို ထပ်မံချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="notification_trans_leave_message">အိုင်တမ်များကို ကူးပြောင်းနေစဉ်အတွင်း Mi Mover ကို မပိတ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="notification_trans_receive_message">ဒေတာကို ယခုလက်ခံနေပါသည်။ Wi-Fi ကို ပိတ်ခြင်း သို့မဟုတ် ကွန်ရက်ပြောင်းခြင်းများ မလုပ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="notification_trans_receive_title">ဒေတာကို လက်ခံနေ…</string>
    <string name="notification_trans_running_title">ယခုအခါတွင် Mi Mover အလုပ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="notification_trans_send_message">ဒေတာကို ယခုပို့နေပါသည်။ Wi-Fi ကို ပိတ်ခြင်း သို့မဟုတ် ကွန်ရက်ပြောင်းခြင်းများ မလုပ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="notification_trans_send_title">ေဒတာကို ပို့နေသည်…</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="old_app_name">ဗားရှင်းအဟောင်း</string>
    <string name="old_task_cleared">လုပ်ငန်းစဥ်အဟောင်းများကို အောင်မြင်စွာ ဖယ်ရှားပြီးပါပြီ</string>
    <string name="old_wait_link">စက်ဟောင်းပေါ်တွင် ကူးပြောင်းရန် အိုင်တမ်များ ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="old_wait_link_extra">\"လွှဲပြောင်းရန်\" ကို တို့ပါ</string>
    <string name="option_feedback_title">တုံ့ပြန်အကြံပြုချက်</string>
    <string name="other_system_data">စနစ်အက်ပ်ဆိုင်ရာ အချက်အလက်</string>
    <string name="other_user_app">ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များ</string>
    <string name="other_user_app_data">ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="other_user_data">ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များဆိုင်ရာ ဒေတာများ</string>
    <string name="password">စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="password_null">စကားဝှက် ဗလာဖြစ်၍မရပါ</string>
    <string name="perm_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="perm_package_stats">အက်ပ်အသုံးပြုမှုဆိုင်ရာ ကိန်းဂဏန်းကို ရယူကြည့်ရှုမည်</string>
    <string name="perm_read_call_log">ခေါ်ဆိုမှု မှတ်တမ်းကို ရယူကြည့်ရှုမည်</string>
    <string name="perm_read_contacts">အဆက်အသွယ်များကို ရယူအသုံးပြုမည်</string>
    <string name="perm_read_phone_state">ဖုန်းအခြေအနေကို ရယူကြည့်ရှုမည်</string>
    <string name="perm_read_sms">မက်ဆေ့ချ်များကို ရယူအသုံးပြုမည်</string>
    <string name="perm_storage">ပြင်ပသိုလှောင်ခန်းတွင် ဖတ်မည်၊ ရေးမည်</string>
    <string name="permission_alert_message_usage_access">Mi Mover သည် အက်ပ်အသုံးပြုမှုဆိုင်ရာ ကိန်းဂဏန်းများကို လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="permission_alert_title">လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="qq_app">QQ</string>
    <string name="qq_data_external">QQ SD ကတ် ဒေတာ</string>
    <string name="quit_now">ထွက်မည်</string>
    <string name="reconnect">ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="recreate_soft_ap_tips">ပြန်ကြိုးစားကြည့်ရန် အောက်မှ ခလုတ်အား ထိနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="save_finish_with_failing_items">"ဤလွှဲပြောင်းမှု ပြတ်တောက်သွားသည်။
မသွင်းရသေးသောဒေတာများကို ပြန်သွင်းရမည်။"</string>
    <string name="saving_data">iCloud မှ ဒေတာ တင်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="saving_data_not_close_wifi">Wi-Fi ကို မပိတ်ပါနှင့်</string>
    <string name="saving_data_space_low">"နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ။
အနည်းဆုံး %s မျှ ရှင်းလင်းပေးပါ။"</string>
    <string name="scan_soft_ap_label">စက်အသစ်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="scanner_bottom_tip">ဤကူးပြောင်းမှု မြန်ဆန်စေရေးအတွက် အရေးပါသော အိုင်တမ်များကိုသာ ရွေးချယ်ပေးပါ</string>
    <string name="scanner_permission_alert_cancel">နားလည်ပါပြီ</string>
    <string name="scanner_permission_alert_ok">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="scanner_quit_alert_btn_negative">ထွက်မည်</string>
    <string name="scanner_quit_alert_btn_positive">မထွက်ပါနှင့်</string>
    <string name="scanner_quit_alert_message">Mi Mover မှ ယခုထွက်လိုက်ပါက ဤစက်နှစ်လုံးကို ထပ်မံချိတ်ဆက်ရန် လိုအပ်ဦးမည် ဖြစ်ပါသည်။ မည်သို့ပင်ဆိုစေ ထွက်မလား။</string>
    <string name="scanner_quit_alert_title">ယခုထွက်မလား။</string>
    <string name="scanner_send_dialog_btn">နားလည်ပါပြီ</string>
    <string name="scanner_send_dialog_message">ကူးပြောင်းနေစဉ်အချိန်အတွင်း Wi-Fi ကို ပိတ်ခြင်း သို့မဟုတ် ကွန်ရက်ပြောင်းခြင်းများ မလုပ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="scanner_size_selected">%s ရွေးထားသည်</string>
    <string name="scanner_time_remained">ခန့်မှန်း ကျန်ရှိချိန် - %s</string>
    <string name="scanner_title_tip">ကူးပြောင်းမည့်အိုင်တမ်ကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="scanner_wechat_overwrite_hit">ပြင်ပကုမ္ပဏီအက်ပ်ဆိုင်ရာ ကန့်သတ်ချက်များအရ ကူးပြောင်းမှု ပြီးဆုံးပြီးနောက်တွင် သင့်စက်ပေါ် ရှိ ချတ်မှတ်တမ်းများနှင့် အခြားသော အက်ပ်ဒေတာများအား စက်အဟောင်းမှ ချတ်မှတ်တမ်းများနှင့် အခြားသော အက်ပ်ဒေတာများနှင့် အစားထိုးသွားပါမည်။</string>
    <string name="searching_for_new_device">အနီးအနားရှိ စက်များကို ရှာနေသည်…</string>
    <string name="select_empty">တင်သွင်းရန် အိုင်တမ်များကို ဦးစွာရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="select_item_calendar">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="select_item_contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="select_item_empty_summary">ဤနေရာတွင် အိုင်တမ်တစ်ခုမျှ မရှိပါ</string>
    <string name="select_item_notes">မှတ်စုများ</string>
    <string name="select_item_photos">ဓာတ်ပုံများ</string>
    <string name="select_item_remind">သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="select_item_summary_loading">ခဏစောင့်ပါ…</string>
    <string name="selected">ရွေးထားသော</string>
    <string name="send_verification_code_fail">အတည်ပြုကုဒ် ပို့မရပါ</string>
    <string name="send_verification_code_fail_tips">သင့် Apple စက်တွင် ဤအကောင့်နှင့် ဝင်ထားရပါမည်။ သို့မဟုတ်ပါက ကုဒ်ကို လက်ခံရရှိမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="settings_phone">ဖုန်း ဆက်တင်များ</string>
    <string name="settings_powerkeeper">ခြေလှမ်းရေတွက်စနစ်ဒေတာများ</string>
    <string name="settings_sms">မက်ဆေ့ချ်ဆက်တင်များ</string>
    <string name="settings_system">စနစ်ဆက်တင်များ</string>
    <string name="settings_wifi">Wi-Fi ဆက်တင်များ</string>
    <string name="skip_underline">ဤအဆင့်ကို ကျော်ပါ</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="soft_ap_create_failed">ဟော့စ်ပေါ့ မဖန်တီးနိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="soft_ap_creating">ဟော့စ်ပေါ့ ဖန်တီးနေသည်…</string>
    <string name="succ_description">ပြီးပြီ</string>
    <string name="switching_to_5g">5 GHz ကွန်ရက်သို့ ပြောင်းနေသည်…</string>
    <string name="task_backup_cancel_progress">ကို ပယ်ဖျက်နေ…</string>
    <string name="task_canceled_all_local">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="task_pending">ကို စောင့်နေ…</string>
    <string name="text_timeout_retry">ချိတ်ဆက်မရပါ။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="time_concentrator" />
    <string name="time_spent">အချိန် - <g id="time">%1$s</g></string>
    <string name="title_request_package_stats_perm">လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="trans_detail_item_app_data_skip_data">အက်ပ် ဒေတာကို လွှဲပြောင်း၍ မရပါ</string>
    <string name="trans_detail_item_app_skip_data">ဤအက်(ပ်)ကို ရွှေ့မရပါ</string>
    <string name="trans_detail_qq_data">QQ ဒေတာ (ချက်တင်မှတ်တမ်း ပါဝင်သည်)</string>
    <string name="trans_detail_wechat_data">WeChat ဒေတာ (ချက်တင်မှတ်တမ်း ပါဝင်သည်)</string>
    <string name="trans_install_guide_new_content_first">"သင့်စက်အသစ်ကို အသုံးပြု၍ ဤ QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ။
 Mi Mover ကို ဒေါင်းလုတ်ရယူတပ်ဆင်လိုက်ပါ။"</string>
    <string name="trans_install_guide_old_content_first">"၁။ ဤ QR ကုဒ်ကို ဖုန်းအဟောင်းနှင့် စကန်ဖတ်ပါ။
၂။ Mi ရွှေ့ပြောင်းသူကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီး ထည့်သွင်းပါ။
၃။ ထည့်သွင်းခြင်း ပြီးမြောက်လျှင် အောက်ပါ ခလုတ်ကို ချက်ချင်းနှိပ်ပါ။"</string>
    <string name="trans_intro_title">မေးလေ့ရှိသော မေးခွန်းများ</string>
    <string name="trans_main_activity_tutor_first">"သင်၏ ဓာတ်ပုံများ၊ မက်ဆေ့ချ်များ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း
အော်ဒီယို၊ ဗီဒီယို၊ စာရွက်စာတမ်းများနှင့် အက်ပ်များအား စက်အသစ်တစ်လုံးသို့ ရွှေ့ပြောင်းလိုက်ပါ။"</string>
    <string name="trans_one_key_migrate">Mi Mover</string>
    <string name="trans_receive_time_remained">လက်ခံရရှိပြီးသော ပမာဏ - %1$s | လက်ကျန် ပမာဏ - %2$s</string>
    <string name="trans_send_time_remained">ပေးပို့ပြီးသော ပမာဏ - %1$s | လက်ကျန် ပမာဏ - %2$s</string>
    <string name="trans_show_qr_code_label">စက်အဟောင်းသို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="trans_sync_transfer_data_list">စက်ဟောင်းပေါ်တွင် ကူးပြောင်းရန် အိုင်တမ်များ ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="trans_time_format_second">၁ မိနစ်ထက်နည်းသော</string>
    <string name="trans_time_spent">အချိန် - %s</string>
    <string name="transfer_bottom_tip">ကူးပြောင်းနေစဥ်အချိန်အတွင်း Wi-Fi သို့မဟုတ် ဘလူးတုသ်ကို အသုံးပြုနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ ဤစာမျက်နှာမှ ထွက်မသွားပါနှင့်။</string>
    <string name="transfer_finish_bottom_tip">သင့်စက်အဟာင်းကို အသုံးပြုရန် အကြောင်းမရှိတော့ပါက အရေးပါသောအိုင်တမ်များအားလုံးအား အောင်မြင်စွာလွှဲပြောင်းပြီးကြောင်းကို အတည်ပြုပြီးနောက် ထိုစက်ပေါ်တွင်ရှိသော ဒေတာများအားလုံးကို ဖျက်ပစ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="transfer_lose_connect_summary">ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်သွားပုံ ရပါသည်။ ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="transfer_lose_connect_title">ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်သွားသည်</string>
    <string name="transfer_multi_connect_summary">လုံခြုံရေးကြောင့် ရွှေ့ပြောင်းခြင်း ရပ်ဆိုင်းသွားသည်။ မဖြစ်မနေ ရှေ့ဆက်လိုပါက \"ပြန်ချိတ်ရန်\" ကို တို့ပါ။</string>
    <string name="transfer_multi_connect_title">ဤဟော့စပေါ့ကို စက်တစ်ခုထက်ပို ချိတ်ထားပုံရသည်</string>
    <string name="transfer_quit_alert_btn_negative">ထွက်မည်</string>
    <string name="transfer_quit_alert_btn_positive">မထွက်ပါနှင့်</string>
    <string name="transfer_quit_alert_message">"ယခုအခါတွင် Mi Mover အလုပ်လုပ်နေပါပြီ။ မည်သို့ပင်ဆိုစေ ထွက်မလား။

"</string>
    <string name="transfer_quit_alert_message_extra">ကူးပြောင်းထားသော ပမာဏကို သိမ်းဆည်းပေးသွားပါမည်။ ဤစက်နှစ်လုံးအား နောက်တစ်ကြိမ် သင်ချိတ်ဆက်သောအချိန်တွင် ဤကူးပြောင်းမှုအား သင်ထွက်သွားသည့်နေရာမှ ပြန်လည်စတင်နိုင်မည် ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="transfer_quit_alert_title">သတိပြုရန်</string>
    <string name="transfer_snap_error">လွှဲပြောင်း၍ မရပါ</string>
    <string name="transfer_snap_new_receiving">ကို လက်ခံနေ…</string>
    <string name="transfer_snap_new_restore_finish">အောင်မြင်စွာ လွှဲပြောင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="transfer_snap_new_restoring">ကို ပြန်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="transfer_snap_new_waiting_receive">လက်ခံရန် စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="transfer_snap_new_waiting_restore">ကို ပြန်သွင်းရန် စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="transfer_snap_old_backup">ကို အရန်သိမ်းဆည်းနေ…</string>
    <string name="transfer_snap_old_send_finish">အောင်မြင်စွာ ပေးပို့ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="transfer_snap_old_sending">ကို ပေးပို့နေ…</string>
    <string name="transfer_snap_old_waiting_backup">အရန်သိမ်းဆည်းမှုများအတွက် စောင့်ဆိုင်းနေသည်…</string>
    <string name="transfer_snap_old_waiting_send">ကို ပေးပို့ရန် စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="transfer_summary_interrupt_exception">ကို ထပ်မံချိတ်ဆက်ရန် ကြိုးပမ်းနေသည်…</string>
    <string name="transfer_summary_new_finish">လက်ခံရရှိပြီးသောပမာဏ - %1$s | အချိန် - %2$s</string>
    <string name="transfer_summary_new_restoring">အောင်မြင်စွာ လွှဲပြောင်းပြီးပါပြီ။ ဒေတာကို ပြန်လည်ရယူနေသည်…</string>
    <string name="transfer_summary_old_finish">ပေးပို့ပြီးသော ပမာဏ - %1$s | အချိန် - %2$s</string>
    <string name="transfer_title_interrupt">ကို ထပ်မံချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="transfer_title_new_finish">အောင်မြင်စွာ လွှဲပြောင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="transfer_title_new_receiving">ကို လက်ခံနေ…</string>
    <string name="transfer_title_new_restoring">ကို ပြန်လည်ရယူနေ…</string>
    <string name="transfer_title_old_finish">အောင်မြင်စွာ ပေးပို့ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="transfer_title_old_sending">ပို့နေသည်…</string>
    <string name="try_again">ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ</string>
    <string name="unselected">ရွေးမထားသော</string>
    <string name="update_now">ယခု အပ်ဒိတ်လုပ်မည်</string>
    <string name="user_name">Apple ID ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="user_name_null">Apple ID ဗလာဖြစ်၍မရပါ</string>
    <string name="video">ဗီဒီယို</string>
    <string name="view_password_description">စကားဝှက် ပြမည်</string>
    <string name="wechat_app">WeChat</string>
    <string name="wechat_data_external">WeChat SD ကတ် ဒေတာ</string>
    <string name="wechat_qq">WeChat နှင့် QQ ေဒတာ</string>
    <string name="wechat_qq_data">WeChat နှင့် QQ ေဒတာ (ချက်တင်သမိုင်း)</string>
</resources>
