<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="attachment_chooser">
        <item>ကင်မရာ</item>
        <item>ပြခန်း</item>
    </string-array>
    <string-array name="contact_entries">
        <item>အမည်</item>
        <item>ချစ်စနိုးအမည်</item>
        <item>ဖုန်း</item>
        <item>အီးမေးလ်</item>
        <item>ကုမ္ပဏီ</item>
        <item>IM</item>
        <item>SIP ဖုန်း</item>
        <item>မွေးနေ့</item>
        <item>ဝဘ်ဆိုက်</item>
        <item>လိပ်စာ</item>
        <item>မှတ်ချက်</item>
    </string-array>
    <string-array name="folder_operations">
        <item>အမည်ပြန်ပေးပါ</item>
        <item>ဖျက်ပါ</item>
    </string-array>
    <string-array name="font_size_names">
        <item>အသေး</item>
        <item>အလယ်အလတ်</item>
        <item>အကြီး</item>
        <item>အလွန်ကြီး</item>
    </string-array>
    <string-array name="note_sort_way">
        <item>ပြုလုပ်သော နေ့ရက်အလိုက် စီရန်</item>
        <item>မွမ်းမံသော ရက်စွဲအလိုက် စီရန်</item>
    </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_content">
        <item>"မှတ်စုများမှ ကြိုဆိုပါ၏
"</item>
        <item>"မှတ်စုတစ်ခုဖန်တီးပါ
မှတ်စုတစ်ခုဖန်တီးရန် အပေါင်းလက္ခဏာအား ထိနှိပ်ပါ"</item>
        <item>"ပုံစံခွက်များရွေးပါ
သင့်မှတ်စုများ၏ နောက်ခံနှင့် စတိုင်များအား ပြောင်းလဲရန် ပုံစံခွက်များအား ရွေးပါ။
 ပုံစံခွက်ရွေးချယ်ရန် မှတ်စု၏အောက်ခြေတွင် အမှန်အား ရွေးချယ်ပါ။"</item>
        <item>"ဖိုလ်ဒါများဖန်တီးပါ
ဖိုလ်ဒါထဲတွင် သင့်မှတ်စုများအား စီမံပါ။
 ဖိုလ်ဒါဖန်တီးရန် နည်းနှစ်နည်းရှိပါသည်။
၁။ ညာဘက်အပေါ်ထောင့်ရှိ ဖိုလ်ဒါအိုင်ကွန်အား ထိနှိပ်ပါ ပြီးနောက် အပေါင်းအား ထိနှိပ်ပါ။
၂။ ပေါ့အပ်မီနူးပေါ်လာသည်အထိ မှတ်စုအား ဖိနှိပ်ထားပါ ပြီးနောက် \"သို့ရွေ့ပါ\"−\"ဖိုလ်ဒါအသစ်\""</item>
        <item>"မှတ်စုများအား ကွယ်ဝှက်ပါ
 ကိုယ်ပိုင်မှတ်စုများအား စကားဝှက်နှင့် ကာကွယ်ပါ။
မှတ်စုတစ်ခုအား ကွယ်ဝှက်ရန် နည်းလမ်းနှစ်ခုရှိသည်−
၁။ မှတ်စုတစ်ခု၏ ပေါ်ညာထောင့်တွင်ရှိ \"ပိုမို၍\" ခလုတ်အားထိနှိပ်ပါ။ ပြီးနောက် \"ကွယ်ဝှက်\"အား ရွေးချယ်ပါ။
ပေါ့အပ်မီနူးတစ်ခု ပေါ်လာသည်အထိမှတ်စုတစ်ခုအား ထိနှိပ်လျက်ထားပါ၊ ပြီးနောက် \"ကွယ်ဝှက်\" အား ရွေးချယ်ပါ"</item>
        <item>"အခြားသော ထူးခြားသည့်လုပ်ဆောင်ချက်များ!
 -ရုပ်ပုံများ၊ စစ်ဆေးစာရင်း၊ အသိပေးသူများ။

 ရုပ်ပုံပေါင်းထည့်
မှတ်စုတစ်ခု၏အခြေတွင် ရုပ်ပုံပေါင်းထည့်ရန် ရုပ်ပုံအိုင်ကွန်အား နှိပ်ခြင်း။
သင်ဓါတ်ပုံတစ်ပုံရိုက်နိုင်သည် သို့မဟုတ် ပြခန်းမှ တစ်ခုရွေးချယ်နိုင်သည်။
မှတ်စုတစ်ခုတွင် ရုပ်ပုံပါဝင်ပါက၊ ဤရုပ်ပုံအား မှတ်စု၏ ပုံစံငယ်ဂရစ်အဖြစ်ဖြင့် မြင်ရပါလိမ့်မည်။ 

စစ်ဆေးစာရင်းများ ဖန်တီးပါ
Checkbox မှာ ဤသို့စာရင်းလုပ်ရန် မရှိမဖြစ်ဖြစ်ပါသည်။
စာပိုဒ်တွင် checkbox ထည့်သွင်းရန် မှတ်စုအောက်ခြေရှိ checkbox အိုင်ကွန်အား ထိနှိပ်ပါ။
လုပ်ဆောင်ပြီးနောက် အကွက်အား အမှန်ပြလိုက်ပါ။

 အသိပေးသူများ သတ်မှတ်ခြင်း
မှတ်စုများမှ အသိပေးသူများအား တိုက်ရိုက်ရွေးချယ်ပါ။
မှတ်စု၏ညာဘက်အပေါ်ထောင့်မှ \"ပိုမို၍\" ခလုတ်အား နှိပ်ပြီး၊ \"အသိပေးသူများ\"ကို နှိပ်၍ချိန်သတ်မှတ်ပါ။"</item>
    </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_image">
        <item>guide_1</item>
        <item></item>
        <item>guide_3_1</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>
